「國安」我地係咪淨返呢幾日可以用連登？

國安一出
可以以言入罪
無左言論自由
大家仲可以係連登自由自在咁屌政府咩？
點算呀
我個人生有三分一都係上連登
一諗起就好sad

推

我愛連登

有追溯期喎

好痴線

人生有三分一都係上連登，仲悲過曼德拉。新疆集中營，碎料啦。

無左連登我搭車睇咩好

有追溯期

過幾日比人拉

港獨先睇

最好快啲取締，等泛狗網軍無得插旗

此主题中所有内容已被港区国安系统收录

驻港国安公署示

有ac嗰啲全部拉

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動